點樣可以戒m記...

難食左好多又唔健康

但係太方便..同平....

買個磅俾自己

食佢隻栗米lo,幾健康

每次唔帶多過24蚊出街

24 蚊餐 唔係好唔健康啫 應該 ...

一個包, 一個粟米 , 一杯熱朱

11蚊都可以食到個魚柳bell or豬柳強

咁咪最多得24蚊？焗死自己食m記

差唔多成兩年冇比現金食。。。

唔食

轉食kfc

無24小時外賣

出左app之後食多左 我影低左間鋪個QR code 次次出門前order定 揸車去到鋪一拎就走得

一日食三餐
唔夠一星期就要戒到

同我一撚樣

一日三餐 日日食 食到嘔 就戒到

佢而家24蚊餐無左脆雞
準備戒了